開始屈人衝軍營

藍營啱啱傳出嚟

製造輿論出老解?

如果真仲唔直接射殺咩
舉旗俾人影相咋

尖咁狗塘天馬艦呢d市區區軍營唔衝去衝個荒山野嶺

支旗係對住 Keith Luk 舉
希望佢冇事

日光日白都集體撞鬼

早幾日個曬馬演習吓話？

日光日白都出事，今年七月既街坊果然有料到

仲舉橙旗，快D舉老毛啦，鎮得下架

快D出, 唔出正垃圾

好煩丫 係咁造假新聞

邊個咁無聊去果度影相

元朗白衣人話晒事 邊有黑衫人敢入去

我敢講真係出解放軍時 藍屍會走佬先

見到鬼?

看圖作文，又影唔到「衝入者」，話舉牌比隻暴龍睇都得㗎啦

出啦
出未啊
快撚d

仲唔係玩大龍鳳琴晚ssp

軍隊同黑警都係舉同一款旗

白衫連軍營都衝

搵幾個人扮示威者，要屈你就屈你

咁都得？！駐港部隊仲唔出動？

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！

幾隻之後又兩隻

自己作都可以唔夾

嚇到走頭但係點解又會有相

出囉

黃絲唔駛返工咩

無辦法！要不斷製造新聞先有得抺黑！

唔好篤灰

同影d官掃地一秒有咩分別？

邊個仲會咁傻豬無武器衝軍營？

依家日日都有人做SHOW啦

掉汽油彈又係佢地
Y 叉又係佢地
仲有咩唔係佢地?

講到好似再燒一次德國國會好難咁
洗乜藉口呀, 係出兵就快撚D 啦,
十幾分鐘車程搞左兩個月都未到

單人匹馬衝軍營咁好笑
人地遲到咋

自己衝
自己影相
自己出post

笑撚死我

果條友點拎到呢張相？

繼續吹

劇情去到邊呀中共

on99 叫人衝老解都係鬼

應該係學香港警察，之前啲片都有，一樣有中（繁）英。
後果自負！後果自負！

為咗呃14 億愚民無所不用其極
大佬起碼拍片放上抖音啦
又看圖作文

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

咁撚快收到風仲要入石崗，阿Keith哥你係咪著黑衫呀？

軍營仲同你舉旗？我就唔撚信

似

突破盲腸

都係嗰句
佢要出老解，有無原因佢都會出
點解仲未出？因為佢驚
就算有合理原因而出老解，就算外國唔制裁，香港外資都一定撤，股市都一定冧
所以大家做聰明人就得，佢要屈你實在太容易

真有既 實有新聞出

如果係真係就出左解放軍好耐

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

嚇到走頭
咁邊個影相呢？

話衝入去中南海都得嫁啦

大家唔好中陷阱啊

去粉嶺都唔去石崗果個啦，入去又少啲車，走又難截車

出囉屌

其實要屈一定屈到 自編自導自演

[緊急分析]法！不！責！眾！

出丫屌你老母

大佬 放大張相layout唔似喎
我話係解放軍歡迎banner都得啦

利申：張相喺微博拎，連圖解放軍舉旗張圖一齊放，支那蛆要唔要驗眼

quick d la

🤣👆

唔同款 解放軍嗰隻係中文喺上面英文喺下面
設計得勁核突

想出解方軍手段

呢d輿論僅對國內有用。
美國唔會理佢因咩出。

元警黑宣布獨立先兆

人呢？

有呢個胆晨早衝林奠屋企好耐

藍絲係咪都係青山出黎

呢張圖我話美軍有10部坦克突擊支解軍營都得

係咪演習緊呀屌，除時又塞多隊人落黑警到

支持直接射殺。我港人民絕不會沖軍營

612 721 811

衝入軍營都夠薑
但係竟然驚個濕鳩旗？
作都作好啲呀

張相邊個影

最早搵到嘅微博係13號

老解快出我帶路

乜老解都會出旗架?

之前話佢地對住空氣舉旗射彈，可能同自己拍緊片做文宣，唔好晒咗個隊型嘛⋯⋯

1990年頒佈的《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第二章第十四條亦訂明：

駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。

呢D常識都無
屌你老母

做乜撚....

軍營？who cares ？

快啲出兵啦 班藍絲廢老要一齊死

班藍屍咁夠膽去前面影

見到黑衫衝入復仇者總部

看圖講故事
有藍絲打算走進軍營與解放軍握手致謝
但沒想到解放軍是黃屍 然後舉旗
該不明人士逃跑

黎未先

就算係影都係影跑走嗰條友嗰邊啦 會唔會影住舉旗嗰邊

點解今日咁多p牌+解放軍post係熱門

咁岩又有記者跟黑衫去軍營？
先知黎？

仲喺度浪費時間出假新聞
快啲出啦

笑死人

黑衣人呢？

想學七七蘆溝橋事變
繼而以此藉口屠城！
小心藍絲陣營別有用心
身為抗爭者絕對唔會發生呢啲事
香港警察、建制派同共產黨先會咁做
特別係何君堯
成日屈抗爭者！

嗰個咪就係佢囉

快

其實會唔會係流浮山200個刀手跑錯地方

揾幾個黑警扮義士去衝囉，犧牲小我。
無野既，老解日練夜練，唔係one shot kill都做唔到？

射完咪出兵囉，都預左啦！ 平定後，咪清算警隊，揾深圳公安落來做主場、香港警隊咪做下城管囉。一國一制係咁㗇啦！

香港警察大戰解放軍

出啦 仲唔出 出呀嘛

612 721 805 811

816
818

佢張相點影

文宣最緊要係夠煽情，內容唔需要係真定假，所以對家文宣先贏到開巷

呢 d低級地方邊有人會去大佬，我地唔想摺被咁白痴囉，做埋 d濕碎野

on9仔，真衝既話旗都唔洗舉就開得啦

好撚煩 係出就快撚d出
唔出就縮返入老母閪

由佢屈 反正大家知咩事

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

全個香港啲藍絲嘅智商加埋夠唔夠100次次睇到佢地啲fake news 真係嚇一嚇，點解人可以蠢到咁

77盧溝橋事變香港版

假撚到喊，係咪真係連霞姨都請唔起

舉左橙旗影相個位都唔走 係咪國家攝影師黎呀？

仲要張旗舉到直一直 張相清成咁，第一手料又唔係來自我地呢邊

專業D啦

日光日白都撞鬼

見到啲字都覺陣弱智味喺個mon滲出嚟

入去學摺被咋

我圖作文:

今早有十多名愛國人仕帶同花藍西餅前往石崗軍營表示支持, 無奈仍未到達軍營門口, 軍人已舉起 "謝絶探訪" 旗幟, 眾人在場大叫 幾聲 "我愛中國" 後失望離去

佢唔影衝軍影既人反而影解放軍？

咁多人既
老早準備好晒等人衝？

又喬裝

過咗七月十四仲要日光日白，今年七月啲街坊好有料到

啲 fake news 永遠無 link 仲要係 P 牌

其實果Don9攬炒撚可以考慮下解放解放軍總部喎

真係有既話，你竟然會唔影埋啲黑衫？

係囉又會準備定支旗 又會咁岩影到相
記者都未到

原來就係佢策劃衝軍營

放出去 係同溫層無用

學以前日本仔777盧溝橋？

重點該係搵撚會咁得閒去影相？

開槍喎？？

駐港解放軍唔駛守香港法律？
出post 果個真係on撚9

舉支旗 影張相 然後看圖說故事

今日食飯都聽到個廢老係到講😂

快啲出黎啦，唔出正契弟

笑死
啲支那信左衝軍營都無事會唔會一堆走去衝

係咪 Keith Luk 自己衝完柒左

咁撚假

騙徒手法層出不窮

都話七月好猛架啦
又搞到咁大民怨

快撚啲啦
又唔洗送人頭
劇本又柒
又有解放軍
如果係就最好啦，邊有咁抵嘅事呀

見到兩個撐警人士沖軍營 話以為好似出入警署咁方便 點知解放軍即刻舉旗 嚇到佢地話要出黎遊行支持成立獨立調查委員會

8.18

作呢啲新聞既其實係焦土隊友？

屌你 好地地都唔會喺石崗軍營到出現啦

張相佢點影返嚟都有問題

支持解放軍射殺所有衝擊同偷拍軍營嘅人

盧溝橋咩

其實連大陸微博啲post都一大堆機械人回覆話叫大陸人冷靜，香港衝擊其實係想佢地出老解，一燥底就中計之類
根本中国就唔想出老解所以先叫大陸網軍回post留個空間俾佢轉軚
依家啲廢老藍絲連老細心意都唔撚知就鳩叫

睇嚟啊Keith哥想參軍喎

屌！又老屈！

又會咁岩影到 仲要知道晒來龍去脈

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

老解出城
我相信好多手足會帶路
希望唔好得把口

衝就鬼由佢衝

出得未啊

港幣提款服務暫停

屌你老味個到知唔知幾撚入
邊有人咁ON9突登走入去

藍絲廢佬係要靠呢啲fake news維生

證實左係Keith Luk想衝被人發現
見whatsapp有人咁講

依排班仆街都見到啲人見唔到嘅野

撞野
不過人地唔係食呢d煙

我淨係見到有班老解同推斷有條友影相
點睇都係老解見你想影野舉旗核屌柒你啦

人呢
淨係見老解
佢見到D咩

【大鑊】你知唔知我哋輸咗會點？睇睇中共電視台聲明！

12:03開始睇

而佢哋下一步計劃就係嫁禍！

天佑香港

後果自負？

佢自己衝咋？又淆底死撚開啦臭蛆

呢D POST永遠影唔到人 搵幾個人扮下示威者都唔肯

又屈

唔駛理，佢地成日撞鬼

好假

學識冷處理未呀屌
一堆垃圾假消息好心你地就用不推文回覆啦

on9
香港人登記完可以入去通過
踩單車入過去

係咪揸槍既都好易撞鬼? 成日對空氣做野
btw Keith Luk企係示威者角度影相...係咪證明佢,,,,,..........
光復香港 時代革命

偷拍軍營唔犯法？

有事應該Send唔到張相出黎

係咪拍緊後果自負?

係啦後果自負嘛

7月玩埋啲I咁嘅嘢

機場劇本唔work
咪要搵第個劇本
搞咁多野咪想搵藉口武力鎮壓

我係黎送外賣嫁

2019蘆溝橋事變

會唔會係班fucking幫

衝乜鬼?真係好鬼有趣
係都衝警總啦
軍營?
WHO FUCKING CARES?

自己作嘢自己笑，睇到好尷尬

推

點解阿 咁都唔射殺衝軍營 我身為黃絲 舉腳讚成 睇下死既係咩人

出囖咁
講左好耐啦

rush

又會咁岩比班”藍絲”影到相先好野

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

其實開槍前係咪一定要舉旗？

點解我地唔整啲新聞俾藍絲睇
好似銀行擠提

解放軍駛撚舉旗咩，開槍啦

佢就係衝軍營嗰位

7月14 老嘢撞鬼

解放軍咁撚渣㗎
淨係識扯旗

俾我就射啦

解放軍人都來了,唔通白來一趟咩,冇人沖,咪自己制造囉.
當年64都是咁,製造出兵藉口

後果自負

而家開始明白點解64咁多「假歷史」，中共今時今日又用返64果招黎屈我地

你班老鼠好煩

撞鬼

賊喊捉賊 係山區衝都俾佢影到 有腦都唔信啦

藍絲有一班人好L得閒，日日發夢（堅發夢）。日撚日諗埋啲嘢，其實佢哋係講呢啲想像套係自己身上，崇拜極權，嚮往獨裁，係個夢入邊自己大殺四方不知幾L威風，現實就龜縮係偉大政權後面奶asshole。

就當佢哋老左硬唔起靠呢啲幻想文打飛機喇。

7月流流

農曆7月

以其人之道啦

請善用不推文回覆

對家係咁對空舉旗，射野

我極懷疑係想剪接畫面，最後借以鎮壓

做乜呢位前線Keith luk企最前都要打卡
即使係真。勇武都要小心啲呀

曱甴: 黑警

有人衝係咪記者自己

造假

好明顯係公安臥底想番去但被拒絕 現政治流亡

張相點影

影張相就當係，含撚啦

藍絲都想攬炒